其實根本唔想要理會藍絲廢老啲冷血言論

蔡若蓮個仔跳樓嗰時連登仔仲冷血過佢哋啦，叫人收口仲會俾人屌你口德村村民，對於廢老啲冷血言論我哋根本佔唔到道德高地，而且亦都唔需要佔。

因為大家本來就係敵人，親者痛仇者快，你唔係諗住佢哋會同情你呀？難聽啲講落井下石呢樣嘢係好撚正常合理。

唔好為咗呢啲無謂嘢失去冷靜，或者浪費時間心力去搶佔一啲唔存在嘅道德高地(盞俾位藍絲入），專心啲focus返係正經嘢啦

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

*唔想需要

推
唔好睇咁多
影響自己心情

啱，佢打出嚟就係想你睇，所以最好嘅應對方法就係唔好睇，等佢哋自hi

agger
唔想見到佢地洗版

你點講佢哋都係咁 所以真係可以不理

唯一方法係令佢地黎我地呢邊
即係勤發長輩圖、陰謀論、假消息
務求以共匪之技抗共匪

唔洗理d垃圾講乜
唔上心 當睇唔到

同意
社會不嬲充斥呢類人